{
  "an error occured": "发生错误",
  "return to homepage": "返回主页",
  "page not found": "无法获取页面",
  "server-side error occured": "服务器端发生错误",
  "light mode": "浅色模式",
  "fiat": "法币",
  "Start Trading": "开始交易",
  "What Are ZK Rollups?": "为什么使用 ZigZag 交易?",
  "connect wallet": "连接钱包",
  "FAQ": "FAQ",
  "faqdescription": "这里有开始交易前需要知道的一切。无法找到你所需要的信息? 加入我们 <1>Discord</1> 获得来自我们友好的团队成员提供的用户支持。",
  "View THE Docs": "阅读文档",
  "Getting Started is Easy": "开始交易十分简单",
  "Trading on L2 has never been easier.": "在二层交易从未如此便捷。",
  "Step 1": "第一步",
  "Launch your app by clicking “Start Trading” and connect your wallet.": "单击“开始交易”并连接钱包以启动 app。",
  "Step 2": "第二步",
  "Migrate funds over via the ZigZag bridge.": "通过 ZigZag 跨链桥转入资金。",
  "Step 3": "第三步",
  "Start trading!": "开始交易!",
  "Join the Future of Trading": "加入 \n 新一代交易平台",
  "Zigzag is a native, easy-to-use, reliable, fully secure and low fee Decentralized Exchange built on ZK Rollups.": "ZigZag 是一个基于零知识证明扩展，实现最佳安全性和可扩展性的去中心化 \n P2P 订单簿交易所。",
  "newsandupdates": "最新消息",
  "email is not valid": "电子邮箱无效",
  "Blog": "博客",
  "Contact": "联系方式",
  "Support": "用户支持",
  "Help Center": "帮助中心",
  "Documents": "文档",
  "Community Support": "社区支持",
  "Governance": "协议治理",
  "Benefits and Features": "优势与功能",
  "Unparalleled Quotes & Deep Liquidity": "订单簿",
  "We offer extremely low slippage for trades of all sizes, quotes that compete with ones offered by centralized exchanges": "使用我们的 P2P 系统, 用户可以在其熟悉的，与中心化交易所体验相同的订单簿模式下同对手盘交易。与 AMM 模式的 DEX 不同,通过限价单为订单簿提供流动性的做市商不一定会承受无常损失。当你下单或者取消订单时，这一过程在链下完成，并不消耗 gas。不过，当你的订单与另一用户订单匹配后，换币交易将在链上发生。",
  "High Scalability": "零知识扩容",
  "By using ZK Rollups we are able to offer near-zero swap fees with nearly instantaneous transactions.": "ZigZag 利用零知识扩容技术。基于该技术, 用户享受极其低廉的交易费用和几乎瞬时的成交。 \n 零知识扩容提升了以太坊的可扩展性。这些二层扩展方案在继承以太坊主网的去中心化和安全性的同时将众多链下交易打包并在链上记录 \n 相比将所有交易都上链，这种解决方式吞吐量高，交易完成快并且费用低廉。这有助于打造高资金效率的订单簿。",
  "Decentralized & Secure": "有竞争力的报价",
  "ZigZag aims to be fully decentralized and open source.": "ZigZag 借助订单簿模式为所有用户提供最佳报价。 用户可以享受到主要CEX的实时报价和链上预言机报价，如Chainlink和Uniswap，做市商利用这些价格源在协议的订单簿上部署静止订单。",
  "CEX Price Feeds": "去中心化协议",
  "All price feeds are fetched from centralized exchanges,  always guaranteeing the best price possible.": "ZigZag 致力于创建一个完全由社区拥有的去中心化交易所，并且已经朝着这个目标迈出了一大步。所有代码都在 GitHub 上公开，智能合约由独立专家定期审计。使用该协议不需要从你的钱包中存入或提取资金，打造无需信任、非托管的模式。",
  "Read More": "阅读更多",
  "What is ZigZag?": "ZigZag 是什么?",
  "zigzag is a decentralized": "ZigZag 是一个去中心化、P2P、非托管的交易所，使用 ZK-Rollups 来驱动其订单簿。通过这一创新协议，用户可以以极低的费用快速、安全地进行交易。此外，他们将受益于与中心化交易所相同的报价，不论其订单额度的大小! \n ZigZag 致力于创建一个去中心化的交易所，复制现有中心化交易所的用户体验，同时保障具有最优流动性和非托管化受益",
  "What are ZK Rollups?": "使用 ZigZag 的理由是什么?",
  "zk-rollups are one of the options": "订单簿DEX的设计参考了中心化交易所的用户体验，对于习惯于该类型平台的交易者来说，这将是熟悉和易用的。\n 用户可以直接利用他们的钱包进行交易，不需要存入或提取资金，同时保持对其资产的完全控制。\n ZigZag 上的报价是链上最有竞争力的，因为做市商从中心化交易所提取价格信息并转发到 ZigZag 的订单簿。",
  "What is zkSync?": "我如何开启 ZigZag 交易之旅?",
  "zksync is a trustless protocol": "要开始，只需点击页面顶部的开始交易，并将您的 Web3 钱包连接至该应用程序。对于zkSync 1.0，你将需要从以太坊主网转入资金，并进行单次交易以激活你的账户，费用大约为0.5美元。请阅读完整指南！",
  "How can I start using ZigZag?": "zkSync 1.0 与 2.0 有何不同?",
  "To start using zigzag": "ZigZag交易所是第一个建立在开放的 ZK-Rollup 链（zkSync 1.0）上的去中心化交易所。\n ZigZag是 ZK-Rollup 上首个成功大规模应用的案例，这提升了其知名度和声誉。\n 由于zkSync 1.0不是 zkEVM，我们受到基础设施功能所限。随着 zkSync 2.0（zkEVM）的推出，ZigZag 将为用户提供额外的功能和展现新优势，如<1>流动性池</1>。\n ZigZag的zkSync 2.0 DEX 预览版目前已在 Arbitrum 主网上线。阅读更多关于<2>ZigZag在zkSync 2.0部署的信息</2>。",
  "A decentralized order book exchange powered by zero-knowledge technology.": "一个由零知识证明技术驱动的去中心化 P2P 订单簿交易所。",
  "Collaborations and Jobs": "合作与工作机会",
  "We are always open to potential partnerships and are on the lookout for talented developers, designers and crypto marketing geniuses.": "我们始终对潜在合作机会持开放态度，并在寻找有才华的开发人员、设计师和加密货币营销天才。如果你想与我们取得联系，请使用下面的表格。",
  "Name": "姓名",
  "Email": "电子邮箱",
  "Subject": "主题",
  "Message": "信息",
  "Write your subject here": "在此输入您的邮件主题",
  "Write your message here": "在此输入您的邮件正文",
  "Name is required": "须提供姓名",
  "Email is required": "须提供邮箱地址",
  "Subject is required": "须输入邮件主题",
  "Message is required": "须输入邮件正文"
}
